唔小心更新左八達通個app...icon好樣衰

屌！！！
好似大陸通

個app有咩用

Check八達通/網上付款 等等

新版租用版卡， 低處未算低

好撚樣衰呀屌

想知新版八達通係唔係仲係Sony出品